# TimeTabler Server

```TimeTabler Server``` - сервер для системы TimeTabler.  
```TimeTabler``` - cистема для автоматизации и упрощения ведения онлайн занятий и административных действий в учебном процессе.  

### **Основные задачи системы:**

- Упрощения котроля расписания занятий.
- Ведение электронного журнала.
- Создание и выгрузка отчетности.
- Контроль успеваемости студентов.
- Ведение внутреннего рейтинга, успеваемости и посещаемости студента

# Использование 
*Для быстрого развертывания системы можно использовать **Dockerfile**.*  

Для этого запустите автоматизированный сборщик ```make``` с параметром ```docker```.  
```
    # make docker
```

### **Для сборки и запуска сервера можно использовать следующие операционные системы:**

- Windows Server 2008 (и выше)
- Дистрибутивы Linux 4.0 (и выше)
- FreeBSD
- OpenBSD
- NetBSD

### **Рекомендуемая системы:**

- Fedora Server 34
- Centos 8 
- Debian 10

## **API и обновление системы**

Все изменения в системе отображаются в файле ```changelog.md```, команды и синтаксис команд отображается в файле ```api.md```.

